nvda做乜係咁跌

好似好平

吉狗愛股 係咁上下啦

外星科技 600以上

比臭雞賣跌.

你老味，我要買卡呀。
砌機淨返張Display 買唔到...仆街
仲炒

睇死佢買ARM 衰硬

其實礦卡係唔係nvda獨市

翻左上年八月

唔係已經吹晒風買唔成？

因為吉sir買左

仲未跌完, 唔好撈住

衰撚過擺銀行

等穿250天

你當AMD死嫁

之前升咁多

唔撚入流